真心立國家法都係好事

等人識尊重國家 尊重自己

國歌法

God save the Queen

聽到國歌根本最起碼要起身跟住唱

《義勇軍進行曲》宣揚暴力解決問題

濕鳩liy-問鼎高峰

我係新移民撐國歌都有問題咩 但唔係五毛 我都好支持香港政府 林鄭最好

支持立法唱天佑吾皇

你老母做雞都唔錯

不過最好就梗係你冚家鏟

義勇軍進行曲個作者文革俾人批鬥死左

但用黎做國歌 姐係？

認清係中國人呢個事實啦

大陸咁好點解要移民來港？

唔知 總之以家國家係咩就唱咩

好福利 同埋有公屋住 唔洗做野

嘩 唱英國國歌就唔係中國人架啦咩
咁我唱美國歌咪美國人

佢講緊立法喎

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

Bam你老母咩bam

其實標題都錯字使唔使扣人工？